脫單夢碎！替正妹贖身被狠咬一口 痴情男54萬飛了

家住北市的張姓網路遊戲工程師（30歲）去年7月，在交友軟體認識自稱「陳喬安Amy」的直播主，Amy以交往為誘餌，設下愛情陷阱，她不斷對張男灌迷湯「希望兩人能一路走下去」。張男以為找到真愛，不僅在直播平台「斗內」Amy，還出錢替她解除直播主合約，最後Amy人間蒸發，張男發現美夢成空，反被騙光54萬積蓄。

張姓網路遊戲工程師因工作繁忙，遲遲沒有交到女友，於是他透過交友軟體，希望可以找到心儀的對象。去年7月，名叫「陳喬安Amy」的女孩私訊張男，她自稱是直播平台的直播主，他們倆相談甚歡，幾天後便轉往直播平台繼續聊天。

Amy不斷向張男灌迷湯，稱未來以交往為前提，「希望兩人能一路走下去」。他們天天聊天，愈聊愈投機、契合，張男以為找到真愛，終於可以脫單。

從張男提供的照片可以看出，Amy身材高挑纖瘦、外型亮麗、皮膚白皙，還有一雙水汪汪的大眼。張男描述，她的個性外向活潑，講話還帶點娃娃音，不時還會撒撒嬌，「對她的確很著迷，因此很快就暈船了。」

Amy稱自己是新主播，希望張透過直播平台，送1000元虛擬禮物當作告白的見面禮。Amy對張男畫了多大餅，「我希望今天可以收到這個禮物，手牽著手一起邁向下一個一年」、「我也希望讓大家知道你的存在比任何人來的重要，也代表我在你心中是有那個份量」。

Source:

明明好sad 睇到啲chat record又有啲好笑

on9 仔， 54萬 屌足成個月外送茶

搵佢出黎唔難啦
台灣分分鐘可以反告條女

你太膚淺，識玩一定係玩一個男人屎忽！深不見底

張姓網路遊戲工程師因工作繁忙，遲遲沒有交到女友

真係因為咁？

對話另一邊係個阿叔黎架
桃色陷阱根本周圍都有
50幾萬台幣當交學費啦